黑人都開始頂唔順班左膠同BLM

香港個啲一早跪頸啦 仲同你慢慢磨？

BLM 根本就係歧視黑人既社運, 黑人駛撚你D 白左幫? 白左只係靠矮化黑人黎拎光環

民意逆轉

抵死
自己玩咁大，侵侵反正都冇得撈，話之你

凡事都係 , 物極必反

仆街死啦左膠

有排清算你班冚家剷

見好多黑人反而係帶頭反BLM多過白人

BLM 搞埋自己金主

黑人心諗

家陣我有話我條命好賤咩

同埋黑人都有中產啦

班白左當黑人係寵物，利用黑人去假扮幫佢哋平權。但係咁打搶砸，仲殺咗幾個黑人。